［英/美服］夢之歷險 - NosTale (UK/US) #9

[英/美服] 夢之歷險 - NosTale (UK/US) Steam #7

上post有好多基本資料同資訊
可以係上post第一頁睇返
Credit: 伯母牌種子巴打
以下歡迎討論，一齊玩
目前nos$:gold比例（約數，詳情以game入面為準）
1:28000
新出左ACT7就黎3個月，以下會講下自己ACT7嘅心得
攻略網可參見Nosapki
入面有各主線流程同埋時空嘅路線
1. AcT7主線
Act7入場要求： clevel到達10
***Act7時石需要Act1-5時空石全通關才可進入
（不包括研究所隱藏時空石）
2. 往返一村，act7村
由Act7返一村可以用死地卷再用回歸返去 （約14000/1)
搭船返去要比30000gold
去act7就比錢啦唯有
3. 遠征團
以下係act7團新手教學有錯請指正
各團基本要求：clevel10+, 受開團者個人要求影響
通常c28+先會比你入
a. Kirolla (8人）
各職普遍用卡
劍：光/暗戰 (Sader/Zerk)
弓：海弓/水弓 （較少機會）（scout/ranger)
咒：暗槍 （DG) / 水咒 （BM) （建議c60杖勁先用）
主要避圈同埋清光屬小怪防止王回血
團箱有機會抽到水暗雙抗手，鞋（現時價錢大約130-170m左右）
一團大約4-5分鐘，或更耐（因為隻王好硬）

b. Beast King Carno （8人）
*團章可在Beast Lair 團點附近嘅怪以極低機率掉落
或者做日任好似都會有一個
各職普遍用卡
劍：光/暗戰 (Sader/Zerk)
弓：光弓 / 9轉弓 （WK / AA)
咒：光咒/ 9轉咒 （Holy / AM)
*如果同伴有虎王/Venus等大範圍技能更佳
- 王跳起會出怪，要殺晒所有怪隻王先會停
如果唔係會不停跳
- 隻王吸晒人過去後會有紅色反傷buff，之後會跳去咬隨機一人
- 隻王吸完玩家有機會會中毒藥debuff，會將你身上3lv以下buff消除，同埋會上唔到buff(e.g. triple)
團箱有機會抽到火光雙抗手/鞋 （bazzar大約100m左右）
同埋c50 pvp頭 （大約130m左右）

c. Demon God Belial （20人團）
團章可在團點地圖(Celestial Spire 5)怪物以極低機率掉落
或者做polluted forest npc日任都會有一個
各職普遍用卡
劍：光戰/暗戰/聖戰 （sader/zerk/rene)
弓： 光弓/9轉弓 （WK/AA)
咒：光咒/9轉咒 （holy/AM)
***如果踩中紫色圈請唔好打王
行埋一邊等debuff完/搵光咒解
你打嘅傷害會轉到隨機隊友身上
見到白圈請盡快跑過去
白圈完左之後未到白圈範圍嘅人將受到自身總血量50%傷害 （當前少過50%血會即死，請時刻留意血量避免被秒殺）
定時會spawn小怪
地下定時會有熔岩噴上黎（啡色圈）
每一個圈每下扣5000血（一次共4下）（重疊圈傷害會疊加）
請定時走位或啪強回避免被秒殺
團箱可以出到c30（唔值錢）, c55各職裝備，以弓裝為最值錢（限c55裝）

4. Act7升lv
目前有幾幅圖都係幾好升clevel
以下分享自己打法
有啲係聽朋友講，自己未打過 未必有復點提供
如果大家有心得可以留言share下
邀自己入屋指令：$Invite 自己名
每次需要一粒混沌種子
請比人仔足夠種子

a. Polluted forest (首推）
難易度（以5分最高）：2，甚至更低
復歸點：右上角時空隔黎
只打上半部分，如果清太快可以清到左邊後向下拖多波再復歸
（可雙人打，一上一下，下面裝備同卡需求較高）
（可視情況入屋加神力，通常rebuff嗰波先加）

b. Polluted path
難易度（以5分最高）：2，或更低
（可視情況入屋加神力，通常rebuff嗰波先加）
（可雙人組隊打）

c. Celestial Spire 5
難易度（以5分最高）：4.5
*建議有c45吸血武器先打呢張圖
復歸點：遠征團點附近
分2波清好第5層後行落第4層引頭一波怪清完復歸
重覆以上步驟
*引怪前必須先入屋加神力

d. 農場 （olo farm)
復歸點：聽講唔需要

e. Beast Lair
難易度（以5分最高）：3.5
復歸點：拱門前面
*引怪前必須入屋加神力
復歸後入屋加技，出返黎向後行（唔入團點）引右邊掘頭路一波
然後左邊向下一波
跟住復歸返去入拱門圍住團點清
清完重覆第一步

利申：訓唔著所以開呢個post所以有啲位無具體地圖名同埋排版排得唔好，以上有錯見諒

其他自己嘅心得之後會補上

目前US ser會較多人 ch1會有full既情況出現

新手或者會問，Act7要c10先入得
咁點升clevel
Act7出左之後，act6進入門檻由88lv改為85lv
怪物強度亦有改動雖然我覺得無分別
以下講下act6可以係邊度升
*請務必收/抽一套Dracula Set比自己
如果唔係會升好慢
目前市價一套約45m (雙經時間會升價）
Act6 建議升等地圖：Hell’s Ruin 2 （Ruin 1進入後直行，唔打左邊）
原因：直行無遠攻怪（rement), 只有近攻/魔攻怪
復歸點：屋仔物體隔黎

***開打前準備塔卡女神精醒寵經攻防水Dracula Set
（A7都一樣）
***同結婚對象組隊會有多5%經驗值加乘
***唔好打算慳強回，act6,7死一次扣4%經
(Act6 time space死唔扣經
但留意timer, timer完 = time space完）

各職用卡
劍：9轉（Rene)
弓：光弓/9轉弓（如果刀仔夠勁）（WK/AA)
咒：聖咒 （AM)

建議同伴 （務必有火暗抗比同伴）
Venus，Perti （有經驗值加成）
Aegir (帶呢隻會無左exp加成，但開尾技可以坦耐啲，同伴守燒少啲）

Yuna (如果係用graham變身既話可用，櫻花公主不了）

寵
Otter (有吸怪有加10%攻防，較易清）
Fibi (10%攻buff，坦怪用）
Fluffy (5%攻buff，坦怪用）

裝備
劍，弓：88名裝
咒：85光yerti （建議）/ 88名裝

基本buffer
光弓（正帳用光弓可不練）光戰光咒士氣
咒師可追加一隻炎咒buffer 加攻

*引怪前必須入屋加神力
（入屋指令參見#1）

咒師因為有光yerti （85武），同埋youtube有片卡牆打6.1既教學，會相對好打少少

建議分3-4波怪清 （怕太多可以分多幾波）
*人連寵同伴最多可引15隻怪（每人5隻）

最尾嗰波隻elite baccoom 會有較多經驗，可自行衡量打唔打埋
唔打嘅話第3波引到兩隻暗槍位清完就復歸

自己solo唔到可以搵多個雙人組隊升上c10
或者買6.1 leech 升到c10就可以入A7
目前價位：6m/h

以下講埋6.1團打法

a. Goddess Erenia (惡團）（15人）
等級要求：90-99
團點：Hell’s gate 4
需要惡魔行bar到達100%開啟audience of erenia後才可進入 （清怪可推%）
Audience of erenia 持續一小時
團章出處：audience of erenia完結後會有time-space, time-space內殺怪有機會跌章仲有書

建議陣容
1火弓1暗戰1-2光戰 1-2光咒
其他光弓/9轉弓/劍/聖咒

注意事項
1. 小王同埋Erenia都會有debuff係不可使用技能
回唔到血嘅話適量食水

2. 打Erenia王既時候比佢召左落去既話
打死一隻怪就可以上返去（可以執人尾刀）

3. 打Erenia王嘅時候王死既時候而你仲係下面上唔返去（執唔到錢）
確保自己已經拎到箱後重on (sever selection)
如果唔係出返去你個人會隨機spawn 有機會比怪打
甚至乎死

4. 光弓可以嘗試蛇王 （Ed)

團箱有極低機率開到c25惡裝，惡手/鞋，Erenia horn亦會開到細/大暗石，erenia蛋 同埋垃圾等等

一小時大約可打9-13團
（睇蛇唔蛇到王，同埋隊友能力）

b. Goddess Zenas (20人）
等級要求：90-99
團點：Heaven’s gate 4
需要天使行bar到達100%後開啟audience of Zenas 後才可進入 （清怪可推%）
Audience of Zenas 持續一小時
團章出處：audience of zenas完結後會有time space, time space內殺怪有機會出章仲有書

建議陣容
1火弓1暗戰2-3光咒1-2光戰，最少2光弓
其他可以光弓/8轉弓/暗槍

注意事項

1. 如果有大天使 （archangel lucifer), 請務必要帶，用黎debuff隻王，防止佢回血

2. 打完小王之後會入一間房，入到房請將寵同伴拉走，以免寵同遮住npc回唔到血
***如果時限內npc死左請re團

3. 房入面會有timer計時，時間內光戰光咒全力幫npc回血，其他人清怪

4. 打Zenas王嘅時候優先清怪，啲怪會幫隻王回血

5. 王有黃色/回流buff，用大天使尾技debuff

6. 光弓可嘗試蛇王 （Ed)

團箱有極低機率開到c25天裝，天手/鞋
亦會開到細/大光石，zenas蛋同埋垃圾等等

一小時可打5-8團
（睇蛇唔蛇到王，王有無瘋狂回血，同埋隊友能力)

*****新手福音
7/4 - 14/4 11AM CEST (香港時間5PM)
可以係nosmall免費拎到戰國夢古（Centurio Bushiest)一隻！！！！！
輕鬆過新手期
啱啱玩嘅朋友唔好錯過呀

搶咗你1001

我都覺
一邊好運 整其他嘢就整極都整唔到

多左咁多人回

好奇課金有咩分別
我係入落steam

tg

還左了
AA11上12用左25下

慘
起碼25下上到呀
識人超過40下都上唔到12
唔知佢張卡咩事

佢張卡應該壞左

25下 已算好運
43下先上12
13 55下都未上 直接收張仲平

真
有啲人上次sp卡活動都沖左好多下先上到12/13

求課金方法🙏🙏

求課金方法

入左10pack準備event
搖滾準備

Archmage係咪全點攻？ 屬同能靠盾SL?

瞄撚準未

rich到

禾0課

10pack轉wheel?

10pack混沌種子

想打雞團留名

想問ranger依定要1.8M抵唔抵

有冇人收fresh wk...

算係正常
但其實未升clv用住隻狗先都夠

收fresh sader

普通joblv要點先升得快

咪死地

冇族
又未55

打豆

做咩要升job

幾時帶我飛

想問下360點ge精靈包抵唔抵買？

唔抵
因為冇50%精

就黎C25

過唔到呢個野
HELP

要採草䕺d果

終於有得玩隻game

Thanks. 另外弓係咪淨係買水同光精就夠？

有個賤啲嘅方法
行回頭路行返40時空記點
之後一直行返回頭路只需8嚿就搞掂

前期係 如果買直接買80%抵玩d

求課金教學

一定要聽巴打講千奇唔好做傻仔吵

[US Server] BGM and Sound FX are not working. Tried restarting the the new client but still the same.

Use the 'repair' option - Click the arrow next to "Play" and a drop down menu will appear. Select 'Repair' and let it work the magic.

C45吸血先開始爽

有冇人可以帶我飛

吸啊吸

噚日仲以為係喇叭啞咗

Jennifer 有冇用

遠攻同伴係用佢

原來條link無左再跪求一次課金教學

幾時先Happy hour呀

53M買張+12光弓
定等人放+13光弓好

咩係開心時間

課金送多20%NOS$

買13/14

最少13啦
12唔夠用，同埋53m咁貴

我係轉左45杖就係咁升lv
杖吸埋mp 真係極爽 水都唔使食

14最抵 其實

車尾燈都見唔到

上兩次話20% 其實係40%

你地升夠lv未 比d空間我升下好嘛

R仔已經背棄左我地 自私上左60

頭先有人問我係咪bot
我回左佢
佢就送左500百技水比我

想問sealed Vessel有咩用
開左隻野出黎比佢係咁打死

打死隻怪有機會跌D點物/特別野（變身卷/時裝）
建議有活動先打

1億+14抵唔抵

光弓？
可以接受，不過可以再講下價，90～95左右

想問魔法女學生係唔係只可以用黎丁
冇咩作用

Yuna？
係既話有用wo
Buff加經，尾技回血同加屬力

好想收隻返黎玩下

Yuna唔平架
Fresh都16m上下

同埋要用Yuna要搞埋隻Graham返黎
用公主既話同伴守都買窮你

前期咪搞啦😂要用法師partner咁脆
回血又回唔到幾多

想買黎j

前期都係ranger最有用?

淨係帶夢古都夠 partner前期真係沒撚用

其實前期就隨便啦
都係後期升C先會對同伴有要求
常用同伴卡就有Venus、one-wing、Yuna
前兩者就用哼/Rangar變，後者就用Sakura/Graham變

One wing perti S buff 20% champion exp

venus s buff都係20 仲加埋普通個lv

打7.1勁快就99lv
但咁快升左唔多好 食唔到件武器skin個增傷

自組隊伍滿咗
即係帶齊同伴 寵物 好似係有經驗加乘 幾%就唔記得

打英雄任務畀人踢咗出去

咩黎

43時空石
打到最後十秒先維護

佢有突發維護好似7點半先完

不過通常都會提早開返

慘 一陣又要打多次

噚日都有早開
不過我差十秒

其實好想知你係邊個

想收張9轉戰+10/11
大概咩價位

+10我諗23-28都可能有
+11就30-35？

琴晚有人放+13先60m
+10應該25左右
11就30左右
大概

直接買80%水光精 慳錢慳時間
火精你要刷7轉團都要買80%
升50%>80%精人手打豆最快都要15個鐘

其實之前啲post好多人講過 爬下文就知
聽講某族好似岩岩一堆人解ban

我一直係你身邊都唔知

GAY

要點課金

真係估唔到

變態跟蹤狂

隻揪

一直都同你同族
最大提示了

點解比人ban
因為係gamr教人?

而家都係？

好大提示啦
Btw 唔好係呢度爆我

我幫你

唔會啦
純粹好奇想知

我身上面有成50粒汚糟蛋
佢話我唔夠材料

仆街 好多人候住我

想知

蝦仔放過禾

唔好咁，話我知我地係咪同族先

都係

都好明顯架啦喎

想問下新手想拎45武，係咪只可以喺bazaar到買人地放嗰啲

自己打章開水團/跟人地族團打

44lv都未打一團水團

好似好多o字頭族

唔小心賣咗研究所時石
重新喺3樓攞完任要點攞返時石

如果拎唔返就寫ticket比gm同佢講啦
佢應該會比返你

你又係邊個

呢幾日都唔見你蒲頭wo

轉左會啦
不過返返工都少玩左好多

竟然轉左會

第一個時空打一樓怪會掉時石第二個打二樓第三個打二同3樓

你又係邊個 點解你會知我係邊個

ching放過禾

ching 幾lv可以打街場雞團

睇運
冇人踢你嘅話20都打到

真係想要inferno嘅話寧願直接買

孵到狐狸諗梗餵唔餵果好

打團打到進到為止

垃圾wheel真係世妃大騙局以後都唔轉了

人類總是

無double jackpot抽黎做咩

活動先抽啦

下次贏番晒番黎

其實咁睇
好似收仲抵過抽

抽中咪抵 抽唔中咪唔抵

點解有double jackpot唔抽
完左先抽

梳囉 新手唔識

去左睇港服討論區
好好笑

介紹番

而家升到20lv，想問可唔可以直接課隻勁嘅同伴？
記得以前用隻哼到後期都好廢直頭唔帶出去唔想哂時間帶隻廢嘅升

課隻勁寵先
同/寵升lv好易 食藥就升亦都好平
同埋同伴既作用都係用黎上張sp卡 食sp卡啲技

戰送個隻夢古唔夠做咩

可以 但便利屋買同伴key平啲
可以直接買隻ragnar近戰
不過其實都係靠佢30LV用同伴卡先有用
同伴卡要招buff同尾技多前期一隻寵打晒

佢強調係勁同啊嘛
最勁既同伴先幾m
但勁寵講緊50m
戰古前期新手過渡係足夠

咁邊張同伴sp卡最勁？玩劍想要坦到怪嘅
寵飛天獨角獸會唔會勁過送個隻戰夢？以前見幾型但玩唔起
近十年出嘅新野都無玩過所以咩都唔知

趕住賺錢
幾邊ser咩服啲人都係咁

根本惡性循環嚟
冇新手仲點run落去
以前係老手即時再快刷都唔會kick人
只要條友唔送頭嘅話

鐘意咪買埋 呢啲寵唔貴
送個隻戰夢已經好夠前期1-55LV用
百搭近攻同伴直接用金星venus有錢就收S buff 無錢最小都收A buff
劍士多數用yertirand/erd乜柒/graham做同伴
上yuna卡尾S技/A buff加經回血

我27lv個時有幸跟到3團瘋兔

我走位100分

不過輸出係0

享受下用隻寵虐怪
到中後期就比怪虐番隻寵

我偷雞跟過兩場雞團
團長應該香港人嚟
幾感激佢冇踢我走

想問下新手得400k喺身，有冇啲座騎係買得起，玩咒行得好慢

你開句聲有族既話應該好多人送比你

啲錢留番黎學技/買任品食物啦

未有族，所以先問有冇得買

留個id今晚比隻你

禾又要

多謝巴打
同埋有冇族收新手

同求

我要龜騎 多謝

聽朝30%Happy Hour
要課金就趁手

睇黎巴打已經打算大手買入啦喎

出貨啦出貨啦

wheel左?

wheel不了

Happy hour

少少地課兩Pack strong hold

買Soul gem refiner

放光弓有意請回覆

係咪同港服一樣光弓玩晒？

想問happy hour係咪個個月都有???

係，不過未必有30%
前幾次都係20%

感覺都係光弓多, 不過好耐冇玩過港服, 唔知個程度分別幾大。

ty

玩弓既人多所以睇落咪多光弓

wheel 兩倍大獎係咪個個月有

通常減價完冇耐就會出20%off wheel先
兩倍jackpot多數再之後出

利申鳩up

Wheel應該係減價（70抽一次）同Double Jackpot輪住出

騙徒手法層出不窮

90後 多數AA

C25之前 同打raid都係用光弓
反正後面都係打pvp 光弓冇乜用

想賣WK了

課佢廿pack啦

咁點打raid

+13已經夠用

港服咩
+9都夠用

課完廿pack下個月要訓街了

但你可以威1個月

得C2威條鐵

用黎買晒leech 自動c60

揀us 定uk好？

uk冇人架

岩岩入左uk係咪轉番us好啲？

yes

ching你幾時會on 琴晚唔記得左

好啦唔該絲打

us有以前港服咁旺

絲打

巴打黎？ sor

我係

有冇家族可以收新手

咦 開始收人啦喎

邊個族黎

同你講係咪過黎玩

升緊分身 搞掂先算

過黎升

叫你族長出黎隻揪

招人去左上吹水

有無人？我到左

求加

不過返緊工

而家黎！

都沒人

你又唔係過黎玩

啱啱玩us 每日箱抽到足球衫 原來福利好咁多 雖然冇咩用

有時裝 寵 翼 每日箱乜都有得抽咁濟

晏啲帶多個新手黎

欺騙我感情

喺港服要比錢抽

Us黑龍翼都可以抽到

仲細咩

最勁中左隻精翼返黎

中黑龍翼嗰個真係要拉去打靶
以洩我心頭之恨

一陣7點左右?

ok

你地族長幾點到

每日箱邊度抽？唔識

黎緊

絲打你係咪會喺game到搵我

打埋場lod搵你

咁我坐喺noscamp等你

我想打IC呀

黎ch2

我都打緊ic

我幾年之前港服天空ser玩到90LV 冇玩 想係US Ser 再玩 有冇家族可以收我

我都係玩天空 好似70lv

我以前都係玩天空呀！轉左US玩左一兩日已經棄左，一個人單刷好悶

組下d鬼佬

我係之前連登個族，今日開翻咩人都冇曬

Cinder?

港服呀

有冇圖 真係抽到?
好奇想知

嗰陣分身中

回歸未

港服正垃圾

隔離緊

比個家長我做

%familyhead 椎名真白

我又回想起上次打主線都係死得好慘
真係行錯步 六千血就無了
同伴同寵都有帶 都坦得住 但係堆怪就追住本人打

Lw9幾時死

現實中應該唔少人想我中肺炎死

唔通你做左狗

53lv咒想入族死地 收唔收

合理懷疑你喺nos非法集結

ching個名好熟喎 唔似新手

幾時番黎同我地非法集結

玩過天空同海洋
但唔係用呢個名
4年前玩到95lv就無玩了

我係其他post見過你姐

咁都俾你認到

見你兩個月前有出現過係nostale post

按

IC見到巴打

之前都覺得會唔會係你
IC成日見到

大家係玩UK定US 想試試玩國際服

US

又維護

呢幾日唔知JM9瘋狂維護

想問課金係咪有技巧 求教

爬舊文 有人有教

UK死城 唔建議玩

優惠係咪完咗

根本呢個先係正常價
港伏真係垃圾價錢狗也不屌

仲要唔使抽點品

森林咁耐都未斷氣

白巴老是常出現

Bet甲bet到想死
全部都一岩一忽

做咩咁睇唔開

love me?

非gay

因為差件甲
有套唔差嘅杖set
想齊一套
槍set已放棄就黎想賣埋張dg佢

想買張光弓卡有冇巴絲放？

冇絲

我

有，小妹就係不過張光弓入左精翼唔想賣

入左onyx

有冇族收人

講起onyx我個隻過左Jackpot咁耐都未賣得出
見人賣54都好似賣唔出咁

自己用

不了，張AA得+12，用落去唔抵

衝卡

衝左10幾下啦已經
依家有錢都拎去買強水升C

幾時切左

偷偷地自宮

想問 升卡機率/雙經 果類活動係咪經常有?
下一次升卡機率提升要等幾耐+X

雙經好似三個月左右有一次
升卡機率就真係唔定

升卡活動=fake event

0*1.5=0

我覺得個活動 ok呀, 我都只係想沖+9 only.
對上一次活動沖左兩張, 加埋都只係4次 fail.
如果冇活動我肯定唔止

邊個負皮我,祝你+9都沖唔上

升卡活動=炒賣滿月活動

成日係ic見到果個reus係咪你黎

幾時先bet up呀驚forge

喺商店街都見到
一樣名

睇黎要改名

我都認得

我都改左名了

大隊好似升晒上85-88睇嚟第一波退坑潮已到

好
比較想睇肺炎後剩幾多

之前打lab 3都見過你

收極都收唔到把88劍 B>R7 88lv sword隻game妨似有8成人都玩弓

p場買把咪算
用一陣又換

求我咪出比你

收fake劍直接用到上+45

唔係要用黎打6.1咩用一陣姐係點好快升到c25?

唔夠力打6.16.2

絲打真係放？ 有興趣呀

用曬成副身家衝張AA終於上到+13

沖埋14啦

有排儲錢，依家得返40k係身

打6.1團或者sp8執一舊錢都唔只40k

惡團跟過族打，打左一粒鐘開D箱得3粒大石有用
D錢執執埋埋都去左強水到

知唔知點解人有兩個腎

而家想玩嘅話要點做
有啲咩要收咗先
之前有收咗火狐同埋Ragnar
依家有冇啲咩嘢香港家族或者台灣家族仲會收人

收卡打死地升到88->收otter、Dracula set、88裝、大量強水、加經同伴（Venus、One-Wing、Yuna）然後搵人同你打6.1升到C10，之後就自由發揮

88名裝? 同人收?用香水?
諗住玩弓手同埋咒師
有啲咩卡要收 高+值大概幾錢

同人收就最好啦，一黎衝裝好浪費錢二黎比你衝到都好難搵盾入
弓收WK，之後收AA，咒就AM
+13都係70m以內
同埋講漏左一樣野，升C要準備大量人仔
最起馬要有光咒火戰光戰光弓比Buff

唔買otter都買冰雞啦
依家D雞好平，8m左右就有

唔該哂巴打
但點跌緊價

happy hour完係咁 個個都大把nos$
需求大幅下跌 冇人收 有人想放就會低價

邊度見到70m

speaker叫下啦
就算係baz久唔久都會有

15K nos$ strong hold緊

我記得我仲有三百幾m

咁唯有遲啲先搞

巴打有族未

你搵TWLIGHTHK呀嘛

未55
本人比較懶

呢個族重有位既咩
周圍都見到佢地D族人

原來港台日韓菲泰都有族玩US
都幾多亞洲人玩

700,000?
baz見到80,000,000

m=百萬
唔好將港服m=萬既習慣搬過黎

M係百萬

習慣咗

推

Baz有張9000萬光弓+14
有能力有興趣既巴打可以入手

我81lvl 掙扎緊買唔買seer好 自己隻dg好廢又唔想升

得81lv張張卡都差唔多架啦

SEER PVP卡黎
咁早買不如留錢買裝

真
Seer你唔玩pvp其實可以唔使整

好心動
不過啲nos仲strong hold緊

好似比人買左了
變左120M

有沒家族收新手59咒

So sad

不過Speaker都有人賣緊，可以問下價。

我用黎打怪咋
咁 想問下一步應該買fibi / 升am/ 買裝好
冇任做唔知點玩落去

未放nos 冇錢住

用am打死地升lv算啦
得閒就跟下Yertirand團執下錢抽85光杖

升am/買85 light wand
就開始升人仔buff gay嘅漫長之旅

咩係buff gay
可唔可以講多D

開光咒光戰火戰火法幫自己buff
好似係咁

6.1開始升lv都要用人仔buff正身
加快升lv速度

好痴線 睇黎要學人aot包場升

你可以唔升人仔嘅
但傷害會低勁多
我見我個fd玩美服齊晒buff
神3增爆隻怪1野12-16萬 直接秒怪
我天空隻咒得兩隻人仔buff技 9轉咒普攻唔增得萬幾傷
你裝勁到上宇宙咁應該可以唔洗加技直接打嘅
我覺得開發原意都係想人組隊升

6.1唔開buff想像唔到可以點升

正常地圖組隊經驗值同死地同唔同？使唔使打10%拎full經？

點解會有痴線佬知禾係邊個
邊度露出馬腳

一早露曬底啦
好彩仲未有人知我係邊個

你老屎忽 點會冇人知

你知道啦咩

做咩偷偷改名

帶我飛未

唔話你知

又偷stalk我

無dracula帶人仔升c10慘過食屎

你逃避唔到我

買！

自己帶到唔想晒錢買

想請教下 用香水同擦膠之後 整走個盾同專屬 係咪就好似普通武器咁 其他人都可以自由使用 thankss

個專屬唔會消走

即係下手買 都仲要用香水？

係

收把83弓 無盾 有無ching有啊

升到51 要開始農怪先跟到啲任lv

r0 要唔要

20%左右
我嗰時去到54先開始卡10%

清去邊到農

無寵就隕石
有寵就神殿地下

54嗰陣清音花所以喺神殿地下練

建議51升到80%先去解任
直衝55

點解個乜小雲會話外國冇人玩

我明明見chaos好多人

平行時空

佢話外國多人玩佢冇得撈架嘛

次次都見到佢係forum串人

仲想撈咩

因為佢本身就係隻大話撚

玩uk/us 就發現自己以前好on9咁信佢講啲嘢

未開us前 我玩uk 一村又多人仲要係活人

打下怪 打下主任都經常有同lvl人

又借錢畀你學技 又送裝又送騎

4x lvl神殿屬性怪任 問一下就即刻有人幫

喺港伏 錢錢錢錢錢錢

一村仲要全部分身扮多人

收放嘢就多開扮撚哂嘢 吊高個價

有沒hk家族收人 id: whsze

之前同fam 一齊解任，佢見我唔夠sp，就送左35枝specialist potion俾我
刷死地唔收錢，又唔使俾死水，引手仲話驚我唔夠水送左10枝俾我，當然所有野係引手執

外國ser冇人玩架
gm話過一個ser max係1k[sosa
港服4個ser normal根本屌打us

英國 美國 菲律賓 泰國 台灣 香港 澳門 巴西.波蘭...都有
都唔同時區根本比唔到.

土耳其 德國都有

土耳其好似都唔少, 我成日係街撞到

gel buff = come buff

其實真係好基本 玩外ser 都想gather 到多啲人玩
啲死水 sp水賣晒佢都唔方搵到咩錢
大家玩得開心咪幾好
基本上比你既野唔係拎去賣真係冇咩所謂

真係港ser咁戇鳩先會乜都同你計錢
官方交易單位都可以係點品
真係cls

埃及人都撞過

求課金方法

同埋有無族可以收留

希望港服可以捱耐啲, 如果太多香港人黎 us服可能又炒起物價.

應該見左頂 會過檔ge都過左

Feel到幾星期多咗好多人玩 IC時間ser1好易full

終於55
有冇人收人

依家特殊嘅課金方法係咪唔得了？

yes 多謝傻鳩喺官方discord講出嚟

都一早講過唔好無限散開 係都有人鍾意扮大愛周圍講

早知happy hour個陣課多兩Pack

上星期30%課金優惠似係逃生門
課金大法好似就黎收皮

依家得15k nos唔夠收C25同28裝

屌
想棄了

以後冇得左食火雞

死圖

冇死圖
我都未出世就末日

查返其實2017都有鬼佬公開講
點解依家先黎搞

玩us學fx
17年try:hkd 2:1, 依家接近1:1
跌咁多Gf仲要黎做咩

2:1都幾撚誇張

聽講7.2已經

已經咩

世界末日啦

你起碼叫沖左把靚杖

用steam版玩, 商店有嘢買唔到係咪未夠level?

30先有齊嘢買
Btw 點解用steam玩

回頭是岸, 用返 gameforge client

實係你搞串個party

禾d錢錢呀

唔好意思 STEAM版有問題？

仲有冇其他課金大法

得番9萬幾 未開始整60

唔係, 不過多開唔方便.
去到第二到, 想 login一下又唔方便.

9萬幾點？
我甲都未整

無甲都係比人一套秒

不過把杖幾好J

想睇

唔係睇過啦咩你

90k nos都唔夠整c60

無

你地都唔識

黑咪整唔到

黑起上黎可以勁多金福都無r7r8

R7R8然後開個垃圾盾效比你

Map bosses

新手玩劍升到上36lv想直接買隻火戰+9/10
見bazzar賣15-20m值唔值得課金嚟買? 火戰應該可以玩到尾?

唔值
低LV是但用得

火戰冇乜用 除咗加士氣buff
咪畀港伏on9思想影響

直接買rene 極速升88
再升c lvl 好過

是但買把升上去88好過啦

原來係咁 差啲做左傻仔咁自己打張用算
但以前玩真係用張2轉打天下，最難個啲關都係用佢過

搭單再問4轉光劍都唔使買嚟打死地? 咁多張劍淨係值得買9轉?

4轉要C60先勁（好似係）
正常黎講只係buff機
升Lv黎講9轉夠用，打團就用暗戰

升到30都係買唔到

馬來西亞小粉紅係咪精神分裂

留名一陣又話有人屈佢

癲癲地架喎條友

不過都無錯 Taiwan is Republic of China

割蓆都唔識咪撚話自己係香港人啦
狗屋入面果班「香港」人
係呀話緊你呀唔知自己叫edward定edison果位

唉 個時佢玩冇幾耐 同佢傾過下計
以為都係正常人 果然耐左係會被同化

又斷章取義拎無營養互屌黎作新聞
某個台灣人屈佢馬來西亞人係中國人佢先用黎話番你 又變成佢係小粉紅 笑死人
係連登串柒柒批鬥屈毛就叻 口講不割席不分化 實際上就私怨怨婦撚 幾年黎都係諗住點樣引人批鬥自己仇家 本質上同中國紅衛兵無分別 信你呢種人搞革命？屎都無得食 網上縮係個post到幾丁友批鬥下人就叻既 見到popo咪又碌柒咁

冇c55 60都唔值得bet

沖卡真係fake 沖左25下都唔上加13

有出過咩 玩左年幾都冇見過

斷章取義？咁你條撚樣解釋下佢個whatsapp message 同埋你點柒到crop左成個template再落自己credit開post?
你條撚樣都答唔出啲乜架啦
快啲繼續嘗試幫你果兩隻小粉紅洗白啦
上一個comment先話食花生
咁快抵唔住頸要衝出黎柒
戇鳩鳩講埋一堆唔撚關事既野屈返人係紅衛兵諗住自己贏左？

係多左香港人 1條友開4至6個分身咁入去打

上年4月好似有出過
不過嗰時我仲未升clv 無玩到

Bet緊c58甲

搞笑 佢識中國朋友有中國朋友幫佢就=佢係小粉紅？佢幾時有發表過支持港警 中國政府言論呀？？你最多咪話佢利用人脈權力黎進行私怨行為 一同中國有關係又關小粉紅事 首先佢係馬來西亞人 然後佢無任何民族主義行為 咁都叫小粉紅 食懵你咩 唔係話扣個帽子比人人地就係架
同埋講緊你用上面張圖斷章取義又拉埋另一單黎講都好好笑 點呀 知自己斷章取義就拎另一單野黎蓋過自己罪行？
見你老屈我朋友又無人理你咪出黎講兩句囉大作家
平時成班又唔見任何關心時事討論
一見社運年就出黎屈人批鬥人
不停出post屈人抹黑藍絲 小粉紅博人支持你 然後俾人反駁就話人敗走唔夠你講=你贏左 呀q精神勝利法

係呀 成日話人輸左同敗走就等於贏左架啦

你條傻鳩到底睇撚左佢whatsapp fs講乜撚野未
屌你老母咁都唔係支持中國政府
我發現你真係好鍾意講到無人理我實際上根本係無人理你
你天眼通定乜撚野事又知我無發表社運言論？
同你好熟咩撚樣？
其實我拉埋你單柒野黎講只係想你返返你個post度推下廢事你喺自己個post咁寂寞
無人理你

[美服]夢之歷險-nostale(US) Steam#1

俾埋傳送門你
原來喺你個抄襲post留言我都有11個正皮
屌真係無人理我 唔係講笑架你
公道自在人心啦撚樣jabberwocky唔洗喺度欲蓋彌彰

私怨話搵中國人做佢又做乜尻支持中國政府 你條傻尻都幾好笑 邊隻字有支持？？ 唔通我口講嘴炮話搵殺手斬fs頭又支持殺手組織定黑社會？ 佢當係把柄黎威脅佢又等於支持中國政府 笑死人咩 個post來來去去又係你班解族廢西怒婦式屌我地

見無人開post開黎比大家討論下又屌
自己又講到唔在意隻game又上哂水負皮留言又盛 唔講以為個post有版權 定我犯左法 之前夢之post咁撚大愛教人玩又盛咪借用下囉 咁不爽咪搵人斬我囉

唉 而家冇左課金大法冇得玩bet

又有玩家屈佢?根本無台仔打你地
係條傻鳩自己走去撩鳩台仔 你做乜鳩啊JB

Q: 我有性趣，但英文唔好喎。
A: 玩過就知，其實好少會同鬼佬溝通
因為主要都係同返自己友玩多
再或者開個google translate黎玩囉by jabberwocky

從未見過如此厚顏無恥之人

唔通加番個名比所謂唔玩唔在意隻gane既係咪 喂 我有心教人玩wo

咁點解你要加自己名
到底你當你自己係咩人

場外花生 狗屋轉戰森林之夢
狗改不了吃屎 去到邊都人人喊打

首先你地個句用googel翻譯玩係串緊我 我咪用黎自嘲下囉 咁簡單洗唔洗畫公仔畫出腸呀

拿 森林之夢我玩都無玩過就唔好入我數啦

你喜啦 我又唔係同你好熟 撚知你咩
我就講緊狗屋無講你. 唔好陣間又話屈你

ok啦 玩森林之夢玩得開心啲啦 有交打先有野玩呀嘛

Ching係咪有被害妄想症?

咁真係誤解左對唔住啦
不過就真係無話想將個post落自己名既
想對隻game有問題唔明既人問下我姐
唔在意隻game死活既種子哥

面係人地俾 係要搵自己碌鳩打返自己
究竟邊個先係作家
討論區唔俾人討論

咁鍾意jer住我呢一點 不如追返近幾個post考證下邊到睇到我有參與到對隻game嘅討論?
我次次入嚟都係笑你咋嘛
有冇諗過你唔自己衝出嚟柒冇人想留意你?
最後真心俾個忠告你 潛啦好嘛

喂 好好笑呀
呢排香港咁唔開心比到歡笑你都幾好既
把口講到唔在意好似好瀟灑咁
自己咪最在意我果個囉我一講野就覆post
你係唔在意既咪一早無視左我啦
唔洗特登依家又上番水插我既

你邏輯係咪有少少問題

我講得好清楚 我唔care嘅係隻game
你咁funny我點會唔care你呢

拿 我就白字黑字拎哂證據出嚟同你討論啦
唔好屈我係作家

ok啦 咁開心咪多d關注我囉
反正我都覺得你班怨婦幾好笑
成日上黎屈人藍絲小粉紅 又唔知個詞既定義係咩

拿 我就無話屈你同道左歉誤會左你架啦 唔好話我屈你作家

同得強國人做朋友就收皮啦
幫強國人仲要屌鳩人Taiwan is China
唔撚好話Republic of China呀柒頭
邊撚到有手足會拎呢啲嘢講笑/串鳩人
扮都扮得好啲啦柒撚頭
係強國人就行撚開啦 理撚得你左中右民唔民主鬥士關我撚事咩
上連登明撐強國人都咁理直氣壯 抵你個網青毒撚族比人清

呢到最精警 原來你係人地肚入面條蟲知人由幾時開始關唔關心
然後又要鬥黃做分化撚屌人醒覺得遲
究竟你係咪熱狗嚟

人地馬來西亞人老豆送佢去強國讀書識到人又=支持中國
係 世界唔係黑就白呀 人地大馬人無認過亦無義務做手足 你唔好自作多情啦 屈人中國人就得 激嬲人比人講番轉頭又唔得 嚴人寬己咪你呢種囉 唔好搞笑啦個個聖人唔會嬲咩大佬 又吹撚到人支持強國人 又邊隻字比你見到呀 馬來西亞人又比你屈中國人 搞撚笑 你契仔mario就真係網青啦日日巨人鞋左成一年啦 毒左幾年打lol打夢之搵份工又威威豬咁 成日要響隻game度挑撥離間搵人幫手打大p 自己個廢族又唔夠人抽

見仇人開post果時已經借用個社運黎批鬥人 平時又唔見響連登到討論咁上心 比人發現利用社運批鬥人又扣人熱狗帽子

死網青仲話自己唔係毒撚到爆
係連登仲係到族P乜族P物 得社交障礙撚會咁介意打機既野
死番去個族到自己圍爐打飛機啦 無人想知你點比人打呀柒頭

係咪就係因為似熱狗所以比人話係狗屋族

唔好笑死我啦你咪最介意果個囉
mario唔夠人抽就番黎幫拖 一直供埋錢比人玩 本來我都無乜在意你地係到單單打打 但你日日上黎屈我朋友藍絲族小粉紅
咪上黎同你講兩句
咁鐘意屈我網青 咁洗唔洗約個時間出黎同我對質呀睇下邊個淆底

口講我唔在意我唔在意
然後成日上黎單單打打
又唔見我地d人上黎日日怨婦屌人

型 威 疊馬
仲要聊人打交咁威豬
唔講仲以為咩字頭
元郎國出嚟咁喎!真係好驚牙
記得著白衫唔好帶伸縮棍

原來出黎對質=打架
睇黎網青鍵戰係你先岩
無腦真係係腦
出黎辨論又唔得既

慢慢縮係度怨婦屈人網青啦 出黎講又唔夠膽 唔阻淆底笠水狗係到威

100%match

係咪套用番落你度 唔夠薑出黎講呀鍵戰

約時間地點睇下邊個網青又唔敢出黎 唔好笑死人啦 叻啦威啦

你都on99 我美服都無玩 識你條春係乜水
係天空都聽過你個臭族名

低能仔 咁你出黎插嘴托柒咩唔關事又要多嗲

唔係個個好似你咁厚面皮 唔驚俾人反駁到一棟都冇都仲可以死雞撐飯蓋
同埋唔好以為冇人"反駁"你就當自己贏咗啦
事實係你講啲野係冇邏輯到正常人都唔想回應你
叫你潛係真心為你著想
仲敢叫人出嚟同你對質
俾個例子你參考下:

咁我又邊度一楝都無呀 講講下又老屈人網青 我都為你地班人著想啦 唔係一味係到話人唔夠講再話人網青人地就係啱架啦 你地有膽話人網青又唔敢出黎辯論就只係笠水狗一名 你都引用既呀叻都有出黎同杜生辯論 你地呢 一味係到屈人同人多就係真理？

係到留言都要你批准?
你當自己咩大台
熱狗真係有樣睇

狗屋咁多笑料緊係擺上黎俾大家笑下啦
講到我地成班怨婦咁
事實上就係成個ser都唔鍾意你地咁濟
又話我地圍爐屌你地
你洗唔洗講到成個us ser都圍爐排鳩你地呀
你用你個狗腦諗下點解成個us啲東南亞族都咁憎你地先啦
唔係所有野都用錢解決到架小朋友

無話唔準既
不過自稱無玩又過黎撘嗲既行為幾on9既
自己過黎串柒柒回我
搞到比人屌翻犯賤姐
係呢 我朋友同我講翻 點解你自稱無玩us果會成日響森林post做us服打手
比人屌完谷住條氣又屈人熱狗 笑死

森服比狗玩叫人去玩美服有咩問題
唔怪得你比人話邏輯有問題
原來真係弱智

即係你叫人唔好入坑行番條路 原來要試過個坑先得架

定要行埋條路試埋個坑 先可以叫人唔好中伏
邏輯100分

條友原來真係弱智

自己又響到話唔在意 在意遊戲既係網青
又一直係到單單打打 其實你肉唔肉酸
夠你地咩野fs mario 女神bb多笑料咩
只係我地唔會一直爆上黎講咁無品姐
屈完人網青又笠水唔敢出黎証明我係咪網青 你先係小朋友呀嘛
然後又無正面回答過我問題
而且用錢解決問題 唔知係咪指你即時買點賣點用800m搶裝 定係你供錢比人玩夢之呢

弱智仔比人講中又扮 又要扮無玩然後撘嗲博屌

佢間唔中係會發狗瘟出黎咬下人原諒jabberwocky腦殘狗thanks

你一個comment覆唔哂咁多個人架
定還是你俾人圍屌到唔知邊個打邊個？
點夠jb哥威水呀現兜兜揸住成皮野喺人地屋企樓下等人都有既
好心你啦 30歲人啦心智仲成個小朋友咁 唔好以為你個樣係用錢就救得返先得架嘛

人地23歲又老屈人30
好心你啦咁大個人仲拎fake news打飛機笑死人咩 同藍絲無分別
出黎比身份証你証明好唔好
不過笠水狗又要淆底之後繼續屈架啦

喂 唔係正係玩港服既咩
精神分裂呀
笑死我

又吹到我成皮野樓下等人黎溝女
又作野落去
無証無據我夠話你老母做雞養你都得啦
咁巴閉咪出黎睇下邊個好樣囉

有證有據就緊係講返你幫你朋友辯護果單啦死熱狗
快啲自貼埋出黎啦你EQ IQ加埋夠唔夠100架
開口埋口都叫人出黎有無諗過其實無人想曬時間喺你條廢柴身上 係你自己死雞撐飯蓋撐到而家
喂係喎nostale監躉非你莫屬出得返黎未呀廢人
打機打到你咁真係犯賤不過你條弱智又會話我spin去其他野度講
事實係你做咩都係柒快啲扣帽子啦 俾共狗統戰得開心啲

一直講緊啦低能仔 自己講講下唔回我論點又去左人身攻擊我 笑死我咩 一味爛口罵人就當左自己啱 你條贈狗都幾撚低賤
實際上我就無評論過你條友個樣 唔好以為咁就引到我貼樣啦傻西 要睇就出黎一齊睇 順便睇下你個賤種樣 自己老屈完人網青 年齡 同樣在先又唔敢出黎証明我係咪咁既人 我睇你條賤種狗都係縮番個龜頭係連登威威啦笠水狗 又要話人點點點又唔敢用行動証明 死剩把撚口

你除左老屈同斷章取義都無野叻架啦

喂 笠水狗我頂唔順瞓覺先 聽日再同你講

可悲nostale監躉 課咁多俾人BAN左.
無得玩就Mon住係到吠成日
你都係潛把啦 做咩都係柒

哩條柒頭俾人ban左之後
四圍同人講對家勾結GM 乜乜柒柒
你好人好姐 無犯RULE又點會有位入你
再講 你BAN左之後個排 已經傳到差唔多成個SER都知
個個都恥笑你 你睇你有幾黑人憎

唔好意思想問幾個問題
商城既背包(人物)可以買超過一個?
同伴同寵物就應該同一隻只限一個

今日係山地打足半日終於將本職既JOB練到50
好似要練到70先得
但係S卡既JOB又要練

商城既special Pet Food 係一次性用品定係永久效果

PS 右邊山地點解會有個空地一入去就係90LV怪 仲要無回頭路行(死

不如搵個族入啦好嗎...

淨係答到你sp卡
SP卡建議直接收sp4 wk / sp8 aa / sp6 scout
收到之前all in2轉水弓打天下

商城既背包(人物)可以買多過一個.但實裝只可裝一個
Adventurer's Knapsack會開多12格既位
有需要再升級 就再買 Inventory Expansion Ticket 會再開多60格既位
新手黎講.無咩逼切性需要買
Adventurer's Knapsack每日登入抽獎都有機率抽到.
-
用S卡練JOB 本職既JOB都會吸到
反而本職既JOB唔洗點理
搵個有死地既族升 好快升爆
-
special Pet Food 係一次性 俾寵物食.佢就會自己執野.
巴打咁多問題 建議留個名等人加你族

我諗你又誤解咗我嘅意思
我嘅意思係就算俾你釣到個傻仔出嚟同你“對質”
你嘅結果都只會好似荷蘭叻咁俾更多人恥笑同知道你有幾柒
呢點都係我再三勸你快啲潛嘅原因
而你正正亦都同荷蘭叻一樣活喺自己個平行時空到覺得自己明明先係最有理據嗰個但點解仲要俾你呢班所謂嘅小數眾去指責
甚至真係相信仲有一班選擇沉默嘅大多數（即係你班狗仔）會暗中支持你

我就好撚公道 從來都唔會用你啲傳言嚟笑鳩你
所以唔該喺你再撐個飯蓋之前慢慢fc咗先
廢事又俾人睇到你自己又用自己碌鳩打自己塊面

係唔係重有族收人?可唔可以加埋我?

仲有無家族收人？
56lv 戰，活躍玩家

Thanks

最近都幾多人玩

肺炎嘛

呢度唔係US post咩
我工作忙 停玩左成個月
一上黎以為去左以前香港ser post有人罵戰

可能之前港服 post比 us服騎左一陣, 宜加港服黎騎返 us服

摑你一巴喎 JB哥

入嚟睇下隻GAME又要同你講?
你邊位呀識你老鼠咩

成日叫人出嚟嘈 約戰
其實佢係咪無朋友族友唔想理佢 爐都無得圍 想R fd
係咪唔識英文係美服溝通唔到

Jabberwocky: 佢係俾人激 意氣用事 同埋呢啲係私怨黎 我係球證 唔計呀

你睇下佢上面要瞓教都特登同我講聲都知佢無咩渠道傾訴
佢英文又的確係出奇地差既所以咪嬲嬲豬 喺美服走去歧視外國玩家 真係好好笑架
佢仲會嬲埋同鬼佬玩既香港人話人地奶袋底
哎喲越講越多添真係搞邊範柒邊範既狗屋family head

想玩

玩

升完c28已經唔知有咩好做

A7主線解完未

小弟就快73lv，想問下如果我73之前啲時空仲未打，可唔可以直接跳去打73時空？

請尊重，謝謝！

問過萬能既GOOGLE
攻擊等級同防禦等級差太多 會比怪打到變低能
定係因為低抗性先比人打得痛?
最近隻同伴真係就快打一隻怪就-2500金

Both
抗性應該係睇隻怪屬性高唔高
好似係

抗同防等一樣重要
但防等要上+5唔洗好多錢
抗就貴啲
整好啲裝俾佢你自己都蝕少啲

act6怪就唔好提了
同伴除咗aegir冇野頂到
最多死少啲

睇你咩怪, 如果隻怪得20,30,40%精, 咁可能防重要啲 (但基本嘅5合 5%抗都係要有)

咦加 polluted forest leech ?$/h

c28之後可以點樣賺錢？

最快一定係刷團
打團要嘅章料
打抗

A6怪就算啦 咩人咩裝都秒 除左肥佬
A1-5怪 求其+5 74裝 85裝都夠用
要頂怪肥佬最好用 抗就4抗平用算吧
湖水6合一套升aw就名抗

push

搬完server
隻jb9 唔上水嘅
上面成堆未回應

要幾多先
少既話收1:28肯定有人放

想買幾多？

Ok

新出個翼箱抽唔抽得過?有冇手足中咗

聽族講抽得過

要睇血統

我會十個試玩嘅
All in不了

HK要用幾十萬玩

我望到都驚左

唔出奇呀
我十年前玩淨係抽坐騎都抽左過萬蚊，重要唔柒中

冇左課金大法人生冇意義

唯有勤力啲

冇得賣腎轉賣肝

想問吓強化/betting 有冇咩技巧?
通常+幾先用符上?

有失敗既機率就要用防爆

建議+3上+4開始用.

珍
唔好睇少5%失敗 貪平唔用防爆

如果係63武, 83武就唔緊要.
如果係88武, aw武都係用一用好.
Probability 細, 但 consequence大, risk都係高.

o岩
把85光杖+2都level fix真係痴撚線
個5%會爆都有機會

唉, 不要再說了, 我岩岩想合隻5合小偷鞋比 alt, fail左5次...
連 fail 5次既機率係3.125%當堂冇晒心機.

嘩師兄你慘我好多
合抗有冇防爆items用嘅?

冇

Steam個server虧左？

全部login出曬事

Login要排隊
我隻人仔開係到等一陣先有得揀channel

我logout咗入唔返嚟

5分鐘後關 ser

呢排每晚8點開始就大delay 想4

幾時開番
仲諗住今晚上88架

結果冇關到,

Client cannot connect
唔通ban左禾

你 steam?

steam收左皮

我用 client, 但 game入面都見到有人話 steam入唔到. 詳情唔知了

好後悔用steam(又一傻仔)

回頭是岸

SAME HERE

依家一個禮拜好似最少都main2/3次咁

用steam係咪唔可以轉去gameforge?

係
寫ticket
詳情問吓呢到嘅巴打啦

有無ching可以教下我?

果時開第一團惡團無啦啦話仲有5分鐘main
好彩未開精醒 閂ser前1分鐘完到團

1)
(如果你唔想click入條網址, 可以google search->nostale steam unlink, nostale steam transfer之類。 result會有一埋steam FAQ 係入面搵。)
揀en果個
登入左之後, 去sumit一個ticket
叫佢幫你transfer account去gameforge client

2)
比個email 佢, 要係一個冇係gameforge用過既email, 你唔sure就開過個新
之後標明一句呢個email係冇用過, 如果唔係佢會reply叫你comfirm你個email係咪冇用過, 咁就晒一個email來回既時間。
我經驗係佢地零晨先覆, 所以一個emaill來回要一日。

3)佢幫你transfer左之後, 你會收到個email, 叫你setup個password
setup完之後, 去用nostale.exe開game(開之前關左gamefore client先), default係Nostale\en-GB 入面
如果你冇nostale.exe, 咁就用NostaleClient.exe

4)
之後你要輸入你既account name (唔係email), 同pw

Steam_XXXXX 呢個係你account name
當你成功用nostale.exe開左一次game之後, 你就可以用返gameforge client 用email正常登入

5)我個咒ac好正常地transfer到。
不過我朋友個弓ac就用唔到nostale.exe登入, 佢話係咩steam有問題, 叫用steam開多次, 之後來來回回幾個email都唔得, 就放棄了

6)有D人可能覺得用steam會安全D, 始終港服夢之都有唔少被爆AC經歷。

另要, 將你會比佢果個email加入你個account到。 有個位係類似 add email address咁樣。加左入去先再send ticket。如果你係成功加入, 你會叫到email叫你comfirm)。如果唔係佢會send個email叫你加入去, 又晒一個來回。

課金大法有無其他地區抵D？

冇
大部分轉哂用美金 歐羅

好貴40蚊先得50點

Fd話send ticket去叫gm幫你轉link gameforge就得

加到咁貴
可以轉番玩天ser

美服-放幾張Fresh TL/Volcano連盒有意留低offer~

想問下aw裝 係咪愈高lv愈勁

因為普通裝都有指定lv先勁 例如45 63 72 90

正常黎講就係

只有c30同劍裝例外

仲有c45槍同弩/甲
同c30一樣係例外既垃圾

劍裝就特別在72弩>c25/c55弩
90fake劍=c25劍

你唔洗同個on9仔拗啦 佢都唔明你講92同95裝個分別係邊

窮撚用25弩
有錢同72弩

利申both

屌佢真係唔識架喎

我用nostale.exe 開佢就會彈gamefoge 出黎點搞

岩呀, 呢個係正常現像. 佢地介面係一樣的.
唯一分別係打 ac果到

gameforge 會叫你打 email, nostale. exe會叫你打 email/account name

我明了....但係我改左密碼同用左send比我個個steam id依然係入唔到

咁我就唔知了.. 我 fd都係咁, 之後問返佢,.來來回回數個 email都唔得就放棄了.

屌....岩岩得左原來個ac係要打埋：steam_xxxxx

我真係恭喜你呀首領大人

買Game錢係會比人ban的

衝卡衝到好爽

真係無左火雞大法？點解我感覺到有奇他方法

靜靜雞啦

其實我只係感覺到因為nosd價無乜大變 但係我都好想知到底點樣

覆錯post

比多d比多d提示

覆錯第個post

暫列作傻人發現案

想問古c個d怪成130%火屬 係咪要130%火抗先可以擋晒佢既屬性攻擊？

no
抗70%
=-130%*70%屬傷
100%抗就可以擋曬屬傷

100抗就擋晒 咁玩pve都唔使要咩靚抗姐

屬性攻擊= [攻擊力 x (精% + sl屬) + 招式屬性 + 裝備屬性] x 屬性相克 x (100% - 抗)

所以只要你有100抗, 就可以頂晒

act6開始兩屬一個地圖
act7甚至4屬逼埋同一個地圖
再誇張啲有隻王仲識出3屬技
單抗完全唔夠玩

但4抗好似做唔到4抗100%

我76%火抗打即戰d溶岩精靈 鳳凰 用水卡比佢摸一摸我都幾千幾千咁扣

嗰啲就算啦
冇act5.2頭唔洗諗住夠頂
企埋一邊搵寵頂/搵戰頂就算啦
唔好彩俾佢扣120火抗就係咁先

做到

mage最易
古c6合4抗+巨人鞋6合4抗+c28 全抗10
差唔多就全抗100 之後s卡點屬+全抗就全抗100

c lvl抗 一隻都20雙抗有錢仲易做到

成日覺得6合係無可能既事

巨人鞋6合 4抗都係要一億左右姐

利申爆咗3次 直接買算 屌

即戰果到有一隻怪會比扣抗 debuff你, 好似係5lv效果黎, 解唔到的. 好似仲扣唔少咁.

你差廿抗已經差好多 同埋佢地個debuff好勁
我試過150火抗出去引都奶野

ip都唔洗check了

邊位
淨係知你喺之前post自爆

唔算自爆啦
係你地懶得搵咁解

有個小氣鬼搵左啦

寧得罪狗仔 莫得罪方丈

白巴救我

支持

forum/discord report左個bug冇人理
要ticket ?

好似合ser

又燈

想問有冇新手攻略 想試下玩 以前未玩過

做任睇資料可以跟呢到：

攻略可以睇呢份：

唔該哂 巴打們係咪玩US SER?

係
用Gameforge 唔好用steam

用左steam 咁聽日先再整
有咩唔同

Steam冇得雙開

光復UK

多唔多人玩？以前玩港ser

好多

香港你剩係同香港人玩
美服咩人都有
日台韓馬泰菲 土耳其 羅馬尼亞
最緊要係冇芝麻人
廿四小時都有人陪你玩即戰

問一個連自己都唔知係到問咩既問題
魔性盾要係邊到刷

打盾要打雪地王

仲要1lv定90嘅即戰都有人

低lv都偏少人
唔係場場完到

雪地王好似係70~既盾?
但係我想刷50~63左右既盾用
刷一個鐘小怪連一粒都見唔到

咁低lv要打企鵝/羊個D
不過咁低lv打黎有咩用

因為把武唔插好似唔換好過換

其實打野怪都唔會出到你右邊把杖咁既盾
你都係要打王先會有，最易出就火王，入面D小怪都會出盾
我就出過一個R5 PVP武器盾，雖然係垃圾

火王要最少75先有得打
係講緊SP5呢種箱會開到定係要真打王先有機會
佛系等人賣

總知你就咁雪地打怪就無可能會有呢D盾
最多都係full shall，同埋我最勁都係出過R3
其實雪地王都會開到低Lv盾（5x上下）
不過我覺得又唔洗一定要搵盾入既
反正咒師85Lv就換武，你把63都係過渡用

仲有全抗甲同全抗x面

63武其實都有高稀盾嘅 不過入盾用好晒料
始終55-83都好快 講緊兩日死地都升到

普通打北部同西部東部怪都會掉盾
以前玩開隻45傳劍傳弓低lv人仔刷到傻
我記得會刷到45盾 好似最高古代盾
30lv半分盾都有我記得好似刷過粒傳
但唔記得係王房刷怪定打普通怪定開箱出

但又要由頭打過
哩度有冇公會一齊玩
而家重洗唔洗刷天使毛

天使毛我而家打怪跌都未必執
80lv即戰 尾二嗰波怪打夠action point會送20條

其實唔洗搞咁多野 混下分啲lv都升好快 到85/88先入盾啦

回家了

睇左個post
點解你地分英美服兩邊玩
邊個ser哩度多人玩

其實冇分開兩邊玩 英服係舊服 十年以上
早兩年定三年開左美服 吸引好多新血同埋英服都轉左過去
而家新玩都係建議係美服架啦
不過而家晚晚s1都full 多人到

搵唔到場升

姐係跟哩度大隊開美服ser1?

美服就啱架啦 s幾只係分流 唔影響

洗唔洗掉啲西瓜落海搵返屬於大家既jabberwocky返黎
合ser近狗屋又開始靜
之前唔係好鍾意單單打打問幾時合架咩

唔知點解起#7果個英美官網link
Dl左gameforce後dl nostale
咪要開gameforce 但開左後藍畫面無野睇

無野了 重覆試左幾次得左

noswheel 7折緊
抽翼箱定抽noswheel好

兩個都係要斬手嘅嘢

btw 自古以嚟 睇人仆街最開心

開左美ser 3lv求加入族

抽完分享下中左啲咩, ty

翼箱垃圾
Wheel抽Double jackpot抵D

升到55先
因為55先入到死地

有無人帶普通升lv場
而家弓卡+15貴唔貴

淨係知+14 100-110M
升level係點
通常做任升上去

你個M係已經million定解萬
無得坐低吸經？

55先入到場
M for million是常識吧

1100000000？

一億
你打多咗
十億係1B

一億一張+14 /28000
$3571

整返張

連登數學家
110m/28K=3929Nos$
5100nos$=6000twd=1500hkd

咦 nos$係咪點數黎？
以為一蚊港紙銳28000驚錢

我畀巴打陰咗

係
隻game唔可以直接買game錢
捉到會比人ban

一蚊港紙兩點(nos$) , 一點 28,000 game 錢(gold)

點知同玩家直接買驚錢？
大額交易就Nan?

用唔合理既價錢買野
我有族人就係衰呢樣比人ban幾個月

咁咪自己雙開過錢都唔得

諗緊點玩 好少得閒打機
重要用13”工作notebook玩
想問最高仍然係五轉?
暗弓多唔多人玩
想買+12up 暗弓&光弓

最高9轉
暗弓依家狗也不屌
PVE用5(WK)/9專(AA)
PVP用海弓(Scout)

暗弓 幾年前用佢橫行pvp

Pve aa scout咩意思？

卡

咁打錯價錢計唔計

咁呢個就唔知啦
佢係唔知擺咩上baz賣到好貴就比人ban左

哩度族群通常咩時間玩？

個人就係夜晚有時間就去野外打怪
玩番成兩個星期左右 59>63

巴打試吓密吓上面嗰個族
佢哋收梗人

暗弓狗也不屌係點得出
人地暗弓一打十

有靚裝入晒石茶茶都贏十條街

又唔好咁講
茶茶一直都係物攻最勁既sp黎

又main
已經係daily main

呢次main幾耐

three days = one week

夢之日歴

我好似唔多有時間跟到死地
我有去望過香港既資料好似有限時入場

美服一日八場
巴打係樹熊都會打到一場

垃圾港SER係得2場LOD
呢到每3個鐘出一次王

想問新手 係咪開頭跟住主線升lv 就得?
重有D咩要搞

有冇人入唔到game
重裝過 重新開機都唔得

20LV升LV打怪好慢
想課金點課同課咩好

做任應該升好快
課金可以參考呢篇最底：

有時太多人會卡一卡

呢個似死ser

要練最少四個分身

如果你玩弓, 又練少一個, 如果你組隊刷, 又練少一兩個. 其實未必要練咁多.

只係睇你想玩 online game定單機 game.

應該唔關事 入咗幾個鐘咩ch都入唔到
唔知咩事

好似未有人加入家族

你升下 lvl先會好好多

而家5lv
要打中文係咪要另外裝舊野
太耐無用windows
隻驚又英文 而家搞到初初學用電腦咁

你去 control panel, 地區

格式果到改個任何一個國家, 例如我會改做香港, 之後 apply

之後再改返做台灣, apply, ok. 完成.

on左 game再改, 改完唔洗重 on, 每次重 on要重新 set一次.

係要改做任何地區再轉台灣先打到速成？

係.

唔單止速成,係要咁樣先打到中文

岩岩發現名帽+名面都幾勁 加埋擋到3級以下負效30%

但其實除左你88lv就想打pvp之外好少用到
用x mask同牛仔帽/爆擊帽 比較多

好撚憎打即個陣比d沙漠炸彈人仔掟暈 見30%應該有d用掛

用寵頂

個windows唔知做乜 尋日都重玩緊
今日開gc要再安裝nostale
按又無反應 刪除nostale又係無反應
有無人知點搞

有冇人入唔到game，server was disconnected
del左再dow都唔得

今日maintenance

試過 重開機就搞掂

重開幾次都唔得

3-6點維護喎

會顯示‘安裝’？

試下裝番 裝唔到咪等維護時間後再裝

直頭自己電腦unistall都無反應
我開驚已經係三點前嘅事

試多幾次 我都唔知咩問題 重開機重裝完就冇事

MAIN完未

sor 睇錯時間
佢係12點開始維,而家都仲未維完 維完佢會reply個post

搞乜搞咁Q耐
都已經日日main咁濟

合s前後係咁

夢之維護

想問UK ser仲有冇人玩架 夜晚都冇人既個ser

基本上都去左us玩

ping會唔會係好大既問題架
人在歐洲lockdown想搵game玩但怕ping高

搭單一問唔同職有咩特色
新手啱玩咩

我地係香港玩仲高ping 你係歐洲應該都好低ping/算低ping

3職唔識介紹喎 個ser玩既人數弓>>>>>>>>咒>戰
但講勁就都係睇裝同有冇心玩

thx巴打
玩下先畫風好可愛同埋好似以前勁消時間嗰類online game

我而家都係每日上水鳩噏下又一日
輕鬆玩

戰既裝係要用金錢堆砌.其他職對裝備要求冇咁高~由其係咒

其實係睇你打唔打pvp 你打既話咩職都要求高

啱啊
c裝打後根本係睇機率同運
bet件top c裝4職都一樣咁做

4職只差在s卡 同pve 效率

賭仔game

AOT幾點開始

好似七

聽日main十個鐘

次次main完都lag

83弓要點拎返嚟
一把優5大概幾多錢

又main

yertirand raid
83弓唔值錢
夠力打10%唔洗收

唔該巴打
我停留咗喺要用嘢換嘅年代

有無新手一齊玩 7lv 之後會玩弓
以前港ser90lv 但已經唔識玩
重要全英文睇下有無人交流

點解你升得咁慢.....

1日1lv
巴打應該係覺得自己一個人玩太悶

一黎悶 二黎真係無時間打無乜心機pickup一隻‘新’驚

要
us ser?

重有未有人加我入族

原來你係招人入 以為你係搵緊族

我最初都以為係

騙途嘅手法層出不窮, hin哥哥

覺唔覺更新完順咗勁多

唔好立Flag呀
我上次更新完講左句好順 下秒就dc左

去+8fail咗18次呀
救命

betting 用blessing amulet / protective amulet 好?

唔好意思
想問下精靈既%數
係唔係要開新人物一直打怪先會升
(官方說明係+/-15LV)
係路邊打怪升咗4LV都係52%>52%

有升但會好慢
自己正常打怪升精升到80係冇可能

計數量
開fairy exp potion成效更顯著
你幾lv人仔嘅4lv

本尊59>63
STEAM帳號無得開分身

18次就想衝+8
我平均衝35次先+8

88裝直接收連盾比較好 買人換裝出嚟個啲
88前嘅裝無需要衝 鳩用63ok

85yert wand 都可以唔使衝？

有 你開gameforge就多開到
升精都係打豆啦 手動大約20個鐘食埋精經水就50升到80%

收有盾會方便啲囉而家好似有香水減價添
光杖可以自己衝嘅但你計番收盾錢衝裝錢 收可能仲平啲

計清怪數量你個到加埋1000隻都唔知有無

我打act7由60%升到去70%

竟然可以唔係80精升clv

新嗰個活動啲嘢有冇用

Fernon改唔洗隱都拉到劍 張卡可以話0用處了

唔怪得一場都冇人開

冇event食物先最西

急不及待好想試刷fernon了

有呀，好似回5000添
不過有D難出，同埋淨係跌一枝

打怪定點出 唔覺有既

冇buff入=冇傷

都係打怪，琴晚打死地執左十令枝。

是咪個支cure

順便問下，呢到有無巴打要打6.1升C10

Yes

都係想中下fernon鞋賣姐

歐王幾時賺夠比啲人賺下

留Game名？

可唔可以講下你咩職、有無otter同人仔

絕對唔歐

最後用咗5個blessing amulet衝到兩把R6光杖
賣咩價好

歐到

價位要問番呢到巴打
頂你啦5個大福中
歐到你

第1個同第5個中
本來諗住試埋第5次就放棄
點知即刻中

我bet 88弓用撚左30幾個都係得r5

出bet up未啊垃圾 gf
成日出垃圾搣鳩我啲點

都唔一定出到靚裝

出特價金福比我搵一筆收裝算啦

放到點都未必收到裝
bazzar啲裝唔掂

真係比你講中左

好撚柒lag

感覺到架嘛

而家success % *1.5
即係+3上+4一定成功 可以唔用防爆?

S卡強化活動
+5>+6炸四次
+6>+7一次過
+7>+8炸三次(未過)
再次成功無錢

等等自膠
無S卡強化活動囉

>>>>>

衝錯野

假架啲event

0既兩倍都係0

123456142536142634131536131634132534142442415424162413162416162411313134131324241313143133142441415241425241451514133141413414243142414514131413144131524131413133525143145145151451413

r4 最撚閪 爆十鳩幾粒都bet唔到下

真

隻驚啲機率不嬲都低

有圖J下？

暫時秘密

恭喜晒

仲未有甲

甲我都係買左件用住先

有冇人知55之後每升1 lv 得番幾多經一個鐘

8-15%
Depends on 你打邊張圖同lv數
55後每升1lv好似每個鐘會少1-1.5%左右
或者nosapki好似有得睇每lv所需經驗同每隻怪經驗值係幾多

死地一隻怪差唔多等於野外十隻怪
但係NOSAPKI個經驗表 死地出王經驗*3倍?

出王唔係不嬲都係三倍經咩

冇乜所謂啦 反正55-88眨下眼就過左

如果課金而家應該抽wheel定dracula box好

要錢:賣金福
要抽就等有event有double jackpot先抽

抽野要歐皇先賺 同埋唔抽番一百幾十下多數要蝕

perf event

我想問第7個post d 資料網死曬咁多位ching有無其他網

未儲夠石呀
原本預佢下個月先出

有啲咩想知可以呢到問

有時間先整過啲攻略

暗弓唔夠上100

琴日開始玩返 依度仲有無人玩？

US好多人

多到升lv 要排隊 cls

唔就升唔洗排

渣
要rush 60 表示命苦

收唔到裝無動力升

搵唔到岩心水既裝無辦法啦

Steam US server
仲未轉職 慘

棄steam啦
用返佢個client玩

趁未轉職就轉返用Gameforge玩
Steam好鬼廢

有無人知炎咒既力量等級係咩黎？

教育
strength？

可以無視
test過完全冇加過傷

如果唔係廢既話
估計只可能係加負效機率
呢個test我懶得做

反而想知咒師嘅集中有咩用
玩開咒都唔知集中係做乜

愈高就愈少俾人cut技
你係咪玩咒架

跟中文有機係加教育strength
mage冇得學
加近攻近防 99lvl都係加得33
宜個好似最有可能

跟英文就 feiry skill 唔知指咩 可能真係負效率

啱啱試埋
近攻都係冇加

通常把武都有防cut
所以用落唔多覺

打怪先容易被cut
pvp就極少

點樣廢？

仲有無中文server?

易lag 冇得多開

你鍾意可以玩番港伏既

忙得滯兩個月冇開game, 岩岩開黎望左下仲係幾多人玩
港伏個森林ser連半年貨仔都冇咁快又變死城

我10lv架啦 等我

森服死左城了?
已經個幾兩個月無ON森服睇

咁多位抽otter抽左幾錢

95抽2otter、2dracula、1onyx、1Yuna、2龜騎、20金福

重有兩套pixie

我1300hkd先中得一隻otter
算叫番到本

1300即係抽左幾多下
1Pack得1隻應該好蝕

好似21下再買多左packfairy
我分開320*n+950課

...
蝕到喊出嚟

果然係斬手wheel

死歐洲佬

未用過香水解綁
想問吓如果我解咗之後bet唔bet到裝?
會唔會要我再解過?
(eg. r4 yerti wand +8)

正常係bet但低佢之後香水解
不過如果你一下就r7就當蝕比佢

即係解要就bet唔到？

*解完

唔係 香水係隨住稀有度遞增

即係話
假如我用80香水解咗
之後攞去bet到r7
要200香水再解過？

唔係
係解左就你屬於你
我岩岩係話而家當r4要用80支
你bet個時去左r1個時可能淨係用20支
咁你用20解完先再bet
只係可能你係歐洲仔一下就上左r7
咁咪用多左香水

通晒

優好難衝仲要有盾
香水錢都晒埋
反正都係衝
不如收支低稀無盾再衝過自己入盾

個盾唔算差 支野又抵
已經張支野變咗r1
黎緊會衝爆佢

#995

樓豬寫好下個po未？

賺少少姐
唔算歐

淨賭唔升

咪痴線啦 抽wheel 有賺已經算歐囉好無

無玩一年幾，之前升到90lv , 應該點重新開始？